1. Немного практики:
	Решить 20 первых задач (4 задач * 5 дней) отсюда https://www.hackerrank.com/domains/java
	Они довольно простые, 10-15мин каждая
	Если какая-то непонятная, пропускай - делай следующую (но всего должно быть 4 в день)
	Результаты(copy-paste кода) комитишь в репозиторий каждый день

2. Немного теории:
	https://hackr.io/blog/java-interview-questions
	2-3 темы в день(всего их 12)
	Ответы писать в тестовый файл своими словами
	Результаты комитишь в репозиторий каждый день

3. Поиск вакансий
	https://jobs.dou.ua/vacancies/?city=%D0%9A%D0%B8%D0%B5%D0%B2&category=Java
	Каждый день смотришь 10 новых вакансий
	Выбираешь одну-две которые подходят.нравятся больше всего
	Аплаишься